落街食個飯 食完就返屋企 戴唔戴罩？

戴
唔戴

有你就戴啦屌你老母

短缺 諗緊好冇慳住用

同問

foodpanda啦

外賣啦

仲落街食飯, 死撚梗啦

咁你都屌？有冇撚病啊你
唔夠用 出去樓下食個飯緊喺唔帶啦 如果唔缺邊個唔想帶？

唔駛戴

趁而家少人出街消費, 不如上埋深圳食海底撈飲喜茶

信政府唔駛戴口罩

買返去食

落樓下姐

戴

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

咁多人戴 睇嚟各位好多貨

仲出街食